男人生得靚仔到底有咩用

除左溝女之外 真係諗唔到有咩用

樓主都係想安慰自己
除左溝唔到女之外
自己都唔係咁差姐

仲唔撚夠咩 屌你老母

咁有女朋友之後 靚仔樣係咪冇用

反而覺得自己得個樣

男人 除左錢 就係女人...
你話呢？

因為得你知你係靚仔

假設一個斯文靚仔樣 同埋一個鼠眉賊眼樣
就算性格一樣咁好 人地對你第一個印象都差好遠

工作上有優勢？

自稱中上樣

真係冇撚用

我都想係女
咁樣靚先有用

靚仔好方便 買嘢差幾蚊都比你買
出街撞到女仲會笑住同你講唔緊要
返學啲女groupmate幫你做多啲嘢
返工同事唔會比難嘢你做

靚仔識朋友既話 啲人會對你好客氣 好似就住就住咁 特別係女人

返工會輕鬆啲？

所有要見人既工作已經有著數

咁你咁撚低級既思想就冇野講啦

靚仔唔一定有女 雖然會比女溝 但溝唔到自己鍾意嗰個

靚仔做乜都有分加 被包養機率高樣衰仔 幾十% 你話有冇用

圖呢屌

搵唔到有咩用咪證明你唔係靚仔囉